點解支那仲未有大地震🙄🙄🙄

好掛住08年 死左咁多人呀😂😂
個時真係訓到笑醒😁

負皮狗上埋去同班支那豬土葬啦😌

死既好多平民，貧民，農民，有錢果班，貪果班，作惡果班冇死，你笑乜撚

有咩問題,根本支那人條命賤過癌細胞
死多啲對呢個世界更好

負皮係比你啲emoji

😊

負皮狗係邊呀 上緊去準備幫你啲同胞執骨呀

屌你係咪唔撚記得政府送咗幾多錢上去？

其實無錯 中國最唔值錢既就係人命
但可唔可以唔好用emoji

咁多負皮

死晒共產黨員就夠

要求唔高,支那人都ok

佢地唔洗死但吸緊毒霧

戇鳩仔

其實幾抵

上去幫你老母執骨啦😂

emoji
Btw皮而正，期待支那大地震

已
自膠

地震你腥港又要被捐款幾億

點解你認為 中國平民, 貧民, 農民 係好人??